連登上咗日本電視新聞

唔講咁多，去片：

若者の姿が目立った空港でのデモには1つの特徴がありました。国際空港が人で埋め尽くされた12日。その発端となったのがSNS上での呼び掛けでした。掲示板には「8月12日の午後1時に空港に集まろう」と呼び掛けるスレッドが相次いでいました。賛同する人々によってデモを宣伝する画像も作られ、若者の間で拡散されていったのです。 サイトは「LIHKG」という掲示板で、2016年にサービスが開始されたものです。匿名で誰もが自由に書き込むことができ、これまで様々な議論が交わされてきましたが、現在はほぼデモに関する話題で占められています。なかには警察の暴力的な部分の画像とともに、「香港に来ないで下さい」と日本語でアピールする人も。「旅行をキャンセルして下さい」とまで呼び掛けています。 デモ隊とそれを鎮圧しようとする警察との対立は空港の外でも繰り広げられています。SNSでの呼び掛けによって集まった香港のデモ隊はリーダーが不在とされ、組織化されていないため、デモ隊の行動に歯止めがきかなくなる恐れがあると指摘されています。デモ隊、警察、それぞれの行動が激しさを増すなか、掲示板では16日午後8時からのデモが呼び掛けられています。
[テレ朝ｎｅｗｓ]

818和平不衝

啲外媒成鬼日跟甩晒 亂扣帽子
明明係baby kingdom 同香討

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

日本妹大好

都無日本妹

得日本宅男

連登出晒名, 應該係第一個local既討論區, 全世界都識

NOW OR NEVER